支持警察，嚴正執法！

講笑炸！屌哂你地老母

黑警死全家啊仆街！！你地唔配做人啊！